[自動波]右腳擺位

之前學車師傅教右腳要放係brake 上面 踩右門就向外轉踩 但近排有frd 講係放係brake 同油門中間 方便轉換 有冇話邊個好d呢？

你呀 屌你老母我講轉右你就搵路口 慢d搵路口姐 我幾時講過剎車呀? 打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁 落離合 一腳踏到底做1212 1212隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾 格黎個個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻西手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣負車唔行點得嫁姐 三檔 碌柒呀你ed 資質咁樣死得啦 唉

on9 fd，出事果陣死左唔好怨

我用開你師傅個方法
放中間隨時踩錯

常理都諗到啦
同埋 點解你寧願信個fd都唔信個cf？

左腳brake
右腳比油

比錢同個師父學車唔信個師父

睇你自己覺得brake重要啲
定比油重要啲囉

緊係比油
渣車最緊要快

上網有睇過 放brake/油門上面 但就未見過放中間

我渣過嘅車都係brake 高過油門，應該係防止你踩錯
所以基本上唔會放中間

咁又唔係喎cfu教你扭軚半個圈半個圈咁慢慢黎
到揸車就知唔可以咁

試下左腳踩油右腳brake

咁你仲問乜撚
你個fd炒左幾獲車

踭指

識嘢咁至快

要踩brake姐係代表你手車差 一個好既車手可以揸100片住過彎唔洗brake

不嬲咁擺

真
揸車追求速度

你個fd都on9

右腳break
左腳油

無特定，通常highway放油門，市區放brake。

我平時揸f1都係咁揸

問得都唔應該揸車. 無D 安全意識

其實唔使成隻腳拎起
腳踭放係2個掣中間
brake 個掣其實係闊d
唔使成度腳踩晒落去
踩半邊掣都可以煞到車……
咁樣你咪可以靈活d 又唔會踩錯……
自己領略下

使撚brake咩 宜家都1 pedal drive架啦

你師傅同friend都好撚神奇

唔洗brake可以100過彎，代表你直路都係得100
好條撚

其實唔使brake都得
揸開篷習慣就咁gut高個頭用風阻減速

佢教你考車個陣係咁咋

我放係brake度
橫街內街多燈位又隨時有人衝出黎

有人衝出黎係踩油架，你唔識渣車
唔好害人
得閒睇多啲youtubr 車cam channel

趾
指都幾高技巧

我平時交叉腳
左腳油門，右腳brake

隻腳棟上張櫈度

自動波都踭趾

自動波post 無檔喎

永遠都放係油門上面
你要落brake只係因為你唔夠快

除左揸棍波，從來無用過左腳

擺車墊度

啱啊
啲人見到車會避架啦
最差嘅情況都係撞死人姐

鐘意既話重可以喺車底整個窿
伸隻腳出去踩實個地下
咁啲brake皮先襟用

過馬路要睇車
唔睇車，遲早都死，提早死可以節省資源

啲人成日話起步晒油
所以我通常開門推一推，
一推都50公里，之後先比油
年中真係慳唔少油錢

咪係不嬲250過鹿頸灣

巴打咁做都幾危險
一定要前面冇車先好咁做呀
你知啦 好多人都唔識呢招

秘技，平時唔教人，等無人果時用
用埋上面果位巴打既腳殺

嚇死啲街坊

冇踭架， 冼拿咁左右踩